反對嗌香港獨立嘅入一入嚟

幾時先係時機成熟？
香港
連最基本嘅軍力都冇
好想知幾時先可以嗌
香港獨立
好期待
希望唔洗等到2047

大家記住
時機成熟呀！
不過我答唔到你幾時
自己參透下

當時機過左你就會知幾時係時機

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

恥笑開始

唱榮光=國歌=港獨=激嬲共產黨

唔好食飯，會屙屎

ching好落力屌左膠
g持你

召喚
喺香港成為勇武準則fb圖

咁即係你覺得唔會成功？

依家唔叫住都啱嘅
時機一到必須要做

一定要民陣個遊行就嗌港獨啦
拉埋民陣落水
最好民陣就支持港獨 雖然可能會DQ 不過唔緊要啦 高調要緊
仲有叫個乜撚所羅門同唔支持港獨既國家收皮啦
我正式宣佈地唔再需要國際力量幫手
佢敢反港獨我第一個制裁美國

漏左梁天琦添
佢最後都唔支持港獨了
佢出返來一齊反佢啦

問緊你咩時機呀
好悶呀
有答案未呀
咩時機呀

再講多一次 要港獨即係唔要五大訴求
咁搞左咁耐爲乜

你自己都覺得時機唔會出現

咩時機？
究竟有冇人答到我
咩時機？

我有信心香港人唔洗靠外人
單憑一個勇字就可以令中共屈服

屌你都廢撚事
問你幾時係時機
一句都講唔出

2100年後

收皮啦
自摺啦

到時機成熟班五大訴求撚又話未準備好
咁咪而家開始準備囉！

笑

#236232 顏射popo

你要美國幫手，就要維持返之前咁，而唔係獨立

cls
越黎越精簡
會唔會最後得返副眼鏡

姐係唔搞獨立啦？

唔順氣你可以搞個港獨集會睇下有幾多人出

明明你要港獨 又問番人

論點呢?

係咪全部真。香港人死撚曬先係時機

你有料唔洗國際幫手既咪嗌獨立囉
你連班毅進都未清算到 你覺得唔靠外國勢力搞得掂?

答撚到未？
時機呢

到美國冇利用價值就係時候獨立

等中國內部矛盾爆發或者外國勢力開始合作圍堵中國就係高叫廣東獨立嘅機會，單係香港獨立無大作用割據埋廣東先有發展空間

你地依加叫獨立，即係叫人地唔好插手
要支爆之後先有機會獨立到

垃圾point
洗撚駁
block柒你

美國六成人支持香港獨立

你訓左幾耐

不如問下你啦樓主
你覺得美國/國際撐唔撐港獨?
我地玩港獨泛民會唔會割?
利申:支持港獨 只係唔支持呢刻高調處理

真
到時真係大家都意識到要獨立既時候
已經太遲了 想谷都谷唔起

民眾支持同政府真係做野係兩件事

我覺得宜家叫獨立既
可以睇下加泰既情況

廣東獨立
依家廣東個個好食好住
點獨立
最有錢就廣東
睇怕唔等返幾十年廣東都未收皮

美國政府無民意支持就食左屎啦

舉個例子
委內瑞拉 美國同歐盟都支持反對派取權
到呢一刻都未成功

而家連英美都唔支持點獨立
嗌就得？

唔獨啦咁？

你自己都無信心搞港獨
但又迫人支持你支持既港獨 笑左

咁點解你會覺得香港獨立到？

開個post齋屌人 唔答人?

嗌下都唔得
幾時先得？
光復香港時代革命 今年先出現？
唔係幾年前開始嗌呢個口號
大家依家先日日嗌？

唔宣傳下點得

貿易戰最大影響就係廣東
兩年內就會見到有大影響

尤其依加中國岀埋保就業措施，即係中國政府已經預見未來失業嚴重

短期目標都冇就諗長期
就係你呢啲on9
目光短淺
block算

下?姐係得個嗌字架咋?
唔係講撚到依家係時機咩?
以為你有詳盡計劃喎

支持獨立，同支持岀兵幫香港又係兩件事
好似偽黃都支持五大訴求，但會唔會岀來做野又係另一個問題

嗌港獨下場=依家熱狗下場

高登年代講到依家
你唔係以為美國真係會做死共產黨下話？
咁點cap水？
支爆可能會出現 但唔會係美國主動製造

我想要美屬香港多啲

明明樓主就話而家要港獨
有人駁斥時機未到 但冇指出時機
關樓主咩事

光復香港 大家都可以自行演繹
同埋以前美英有支持？
而家有咪撐到行囉

你不如講下嗌完破壞呢半年既努力
又無實際佢用 又無外國勢力支持
不如直接宣布你係大總統
反正無認受性

高登年代有保就業措施？

咪撚理條on9啦ching
我都block左了
眼冤

已經指岀左支爆既時候

而家要港獨 定而家要溢港獨

你其實咁反對嗌香港獨立，咁不如搬返去大灣區住，個度先係真正既中國一部分

又係一個on撚9
真心以為美國會幫你嘅on9仔
block算

你咁反對外國介入，不如返中國住下

叫你唔好嗌擺係心入面都唔撚得？叫唔好舉美國旗嘅人同叫你唔好叫香港獨立又有得類比？

不如咁講 而家時機未成熟 又冇軍隊
唔使講五大訴求 翻屋企瞓算

念力抗共 床上真發夢夢中打狗

根本每個人都知，但個個都知唔可以浮上檯面

分化撚?唔夠講就block
駁人又冇point

原來係以為無外國鳩叫既on9仔
鳩叫獨立不如念力獨立啦

廣東依然歌舞昇平 雞場咁多都未收皮
日日都話會收皮
我都等左好耐
你唔係唔知中國人可以食一年草呀？

咁個事實擺在眼前
你係可以用晦氣說話答佢嘅

你由民主法通過前講到而家，希望你長命可以講到2100年先嗌獨立，但到時已經係廣東省香港市

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

即係佢要你講而家係時機
唔係想可以覆
唔獨啦咁？

全民念力抗共

夜晚嘅連登 不意外
乜嘢妖魔鬼怪都出曬嚟

好多保就業措施都係呢排先岀
好地地做乜要保就業？

食得草就唔會歌舞昇平

獨立原來係用把口叫下就得

啱阿，得個嗌字，嗌完就有我俾支咪班撚樣啦。幾個月前鬼登自high個獨立宣言已經柒撚左，講撚埋有咩後果，今日又再搞過

五大訴求又要有軍隊
邊樣要軍隊

你獨立唔係以為唔駛武裝對抗就可以成功呀？
咁天真番上床算啦
有邊個成功和平獨立呀

唔明就算
唔係因果黎

(嗌)港獨=抗共
勾結外國勢力支線 制裁支那=念力抗共
係咪咁?

無外國幫就想獨立？你去到2999年都做唔到

時代革命原來係用把口叫下就得

補充:咩都唔做嘅和理非佔200萬入面嘅199萬

樓主唔識答?
定block哂成個post d人啦?

打唔贏警犬就唔講 千祈唔好激嬲共產黨 咁樣五大訴求都唔使講 直接返屋企算

唔要獨立 五大訴求加解散警隊就夠

我如果唔係肥矮柒 身體有缺陷 一早去做警察算

點會唔係因果，每個政府都會跟數據去預測方向
如果佢唔係預測未來兩年有大問題，點會咁急推岀預防措施

咪理班on9啦
無視或者block算

會失民意架

失你老母 乜撚柒都話失
以前玩魔法d人話會輸國際戰線 最後？
成鳩日都話未係時候 咁咪整個時候出嚟囉

五大訴求係佔領道德高地用

唔好聽講句
香港未夠亂 未死得人多

真獨係要行動 唔係講
要文宣 理念 理想行先

要中共亂 要香港更亂
想成功唔係靠把口

時機無人知
但你可以準備
理軍事化
暗殺化

恐怖化
你面對係世界上最大恐怖分子

你哋連自己個關都過唔到
要預備死親朋
這個係事實
共產黨會咁對你

只係講幾句的人
全部都係假獨
比中共利用分化
同迫世界唔支持香港

港獨唔係要講，要行動

ps:以上係學術交流

火魔法=鬼=輸民意=失去美國支持

訓左冇睇 法案過左未？

btw究竟法案有乜撚用 幾時開始制裁

唔好咁啦 班畫出腸有勇無謀獨派駁唔到架 一陣又改你啲字當好有道理

又叫人入黎 又block人 好撚好笑
你應該開post叫支持獨立既人入一入黎

遊行唔嗌香港獨立幾時嗌！？香港獨立要日日嗌時時嗌！！！

遲啲可以精簡到得返對眼

唔係 所以先會有遊行集會和你shop和你塞黃色經濟圈外國戰線 你無做唔代表人地無做
但係獨派見有成效又想黎騎劫？喺咪打算用遊行集會叫口號爭取獨立？

你依家有外國勢力連班偽進未玩得死 港獨??
冇外國勢力你就可以盡情嗌港獨啦 不過真係得個嗌字囉

ps.不如你同樓主講野比D建設性
唔好成日覆來覆去嗰幾句

你呢個真係弱智比喻黎
唔知點解你可以copy and paste被時咁多次都唔知醜

淨係五大訴求唔係共識呢句已經唔洗睇落去啦柒頭
你阿媽知唔知你咁型呀？

講真 而家仲有咩輸唔起
既然見到署光 點解唔放手一搏？

話香港獨立係空想之談 我夠話向中共乞求五大訴求係痴心妄想
大家都知道一日唔脫離中共 根本唔會有自由
至於點樣脫離中共 大家真係用腦諗下

冇人認同自然冇人嗌
你咁緊張做咩？
有人嗌代表有人認同
所以我地嗌唔嗌關你撚事？
唔認同咪唔好理

大家做各自認同嘅嘅 就係咁簡單

問題係國際對呢兩件事睇法太唔同
五大訴求國際完全支持
獨立=申請唔要外國勢力

係 香港成為第一個靠溢獨立而獨立成功既地方

法案有寫幾時要生效
唔好做伸手黨
我無聽過美國佬話火魔法有反對喎
淨係暫時佢仲強調緊JD 連人權民主法都綁住JD

係 香港人咁撚好打
唔洗外國勢力啦
大聲D嗌就得

真係要整文宣 宣揚多d理念 要令其他人慢慢接受 慢慢知道 一日唔脫離中共 一日都唔會有真正嘅自由

自由 係好空泛 我都未試過
但我只係知而家唔係真正嘅自由

你第一句同第二句好似冇乜關係不過唔緊要照覆

你第一句
做唔到就唔做 咁大家可以返屋企
任何活動唔使搞

你第二句
講完港獨 美國就唔會幫你？
根本而家國際已經對支那反感

真心？

想嗌港獨咪照嗌囉，冇人阻你，不過唔會有共識，各有各做咁解，唔好拉人落水就得

中共支爆。

將獨立意志放喺心入面自然可以獨立㗎啦

依家唔撚比人嗌喎
我冇迫人嗌喎
認同就嗌有咩問題

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後囉 柒頭樓主 幫你答埋啦
淨係識反問又冇論點prove自己

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

g持

首先贏立法會,再通槍械合法化

跟你邏輯 大叫獨立就可以獨立架啦

啱呀
唔嗌又邊有討論
唔討論又點會有進展
無進展咁點時機成熟

港獨種子已經種下只係等發芽機會，而且南方廣東自古就係同北方唔啱嘴形因為大家語言不同連統治中國二百幾年嘅滿清政府用高壓政策都唔能夠滅廣東話，代表南方一直視北方為蠻夷嘅諗法根深蒂固根本唔願意被同化，所以未來走向獨立之路未必係香港而係廣東

【極重要】香港前途 - 終局分析

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

英國外交部已於2016年指出中國嚴重違反中英聯合聲明
-
外交部承諾有權引用維也納條約法公約終止聲明
-
戴卓爾夫人指出三條條約仍然生效

#南京條約 #北京條約 #展拓香港界址専條
#終止聲明 #重啟三條條約
#脫共解殖 #回歸英聯邦
#重奪主權 #主權在民

咁你9嗌達成唔到有咩意思？
你有可行嘅details plan 大把人跟住做
無就收皮啦小朋友

用吓腦Okay？

你認同你可以叫人同你一齊嗌，
其他人唔認同都可以叫人唔好嗌。

自己都認同係少數派
回歸前仲要等時機成熟先開始
少數派應該變曬骨灰派啦柒頭皮
仲好意思笑人
繼續等你班on9所謂嘅時機啦
獨派就黎死撚曬㗎啦
以為自己好撚醒
笑左
繼續等啦

你獨立公投都未做到就諗住叫出個獨立出黎

所以我嗌關佢地撚事？

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後囉 柒頭樓主 幫你答埋啦
淨係識反問又冇論點prove自己

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者咁 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

兩個意識形態唔一樣嘅大國好難共存因為雙方都想爭取國際話語權，所以除非中共願意跪低如果唔係美國一定圍堵中國。

唔支持獨立

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後囉 幫你答埋啦
淨係識反問又冇論點prove自己

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者咁 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

以為自己啲point好中先最好笑
垃圾論點

咁你開呢個po係想點，人地唔嗌關你撚事？

有時真係俾好似樓主呢班滿腦熱血但又唔用腦嘅死蠢害死應該都係同藍絲一樣書唔多讀，思想簡單嘅人

唔好聽講句
文革時都未獨

現在最有機會係宣傳
同經濟大危機
當人試過有錢
就返唔到轉頭

要港獨 必須中共大亂
好睇特朗普同美國

點解冇關係?
依家全世界都好關注香港警暴 你清算左班狗啦咩?
如果冇國際關注 應該更加早收皮

「做唔到就唔做 咁大家可以返屋企」
你講D太遠既目標梗係做唔到
你breakdown做海水化淡 停止買支那電 永久停止支那每日150人 只用廣東話教書 會令全世界易入口好多
從來politics都係propaganda 易入口既野先多人支持先會易做

「根本而家國際已經對支那反感」
反感一回事 幫你港獨有冇水cap一回事
冇著數點解佢要做?

重複覆做乜鳩？
屌撚左你啦喎

咁就無得討論啦

駁唔到就話block人 高招
冇腦畫出腸分化獨派叻

同法輪功叫消滅中共有咩分別
要獨立唔係唔好 做實際野有用過淨叫口號啦

理性討論可以
但唔該唔好借獨派引戰

佢駁唔到吖嘛 嗌出黎就獨立到架嗌

好多五毛要人依家講
港獨

最想港獨係共產黨，689,77
轉移視線

話比班柒頭皮知
唔撚好控制人地嗌唔嗌呀
明未？

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

傻啦！ 廣東省根本就係覺得北方拖累緊自己，上交中央嘅稅最多但待遇同普通窮省一樣

啱啊 非黑即白 一味沖動 淨係而家呢個時機未成熟就嗌港獨出黎 搞到支持嘅同路人越來越少已經係死罪

自己諗下自己幾撚on9先啦你
以為自己唔讀書人地就唔讀書

答多你一次啦有勇無謀嘅獨派領袖

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後囉 柒頭樓主 幫你答埋啦
淨係識反問又冇論點prove自己

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

民主=主權在民

主權在民，中国對香港的主權，就不可能是絕對。

不主張中国有絕對主權，就是廣義的獨派。

爭民主但又對港獨諸多避忌的，既不知何為民主，更不知自己一直以來都在爭取甚麽。

支持你，加油，記得用不推文。

洗撚駁垃圾point
本來你咁垃圾都唔撚想覆
btw多謝推post
不推文一樣有份推

解釋唔到就話人緊張？
獨派又再想騎劫場運動都唔撚出得聲呀 惡撚過死黑警喎 以你logic咁有人對黑警比心同影相都得啦 你唔認同就咪撚理係咪咁
有人出得聲就係有問題其他人有concern 大家討論以理服人 唔係一句自己做自己認同就得 目標大都要有足夠能力智商去達成 時機未黎唔識去創造？因為時機唔知幾時先黎所以就是撚但叫住先啦堅持五大訴求依個目標比一切都重要

你自己睇下你#1邊有咁嘅意思，一係你係想撩交嗌。

又冇論點 真係證明原來呢個樓豬係鬼只係想扮手足分化 想害死場運動 搞到香港獨立唔到五毛分化狗

你唔講你想獨立外國點知你想獨立
講左先啦

死罪
你決定㗎柒頭皮？
出去決定人地死唔死啦
好大嘅官威

答多你一次啦有勇無謀嘅獨派領袖

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後囉 柒頭樓主 幫你答埋啦
淨係識反問又冇論點prove自己

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 死都要騎劫 想搞到支持者越黎越少 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

答撚左你啦
你咪又係er都唔er

邊撚個話一個國家一定要有軍隊

純粹問一吓樓主點解覺得E家有咩本錢/係好時機嗌獨立？
我淨係知出得去個啲全部都想香港有一日可以獨立到
但係亦都明白有個共識e家要外國幫手點都要嗌五大先wo
同埋得個嗌字 又唔做/討論點做係冇用

跟本唔係想討論

唔可以同時進行
睇黎你腦容量都係差唔多
唔識multi task

嗌唔係問題
係嗌完有無行動做到呢樣野
宜家大家都知政府衰同柒
難真係無能力推倒
所以d人先唔嗌

分裂果陣邊個無武裝力量？

你所講嘅breakdown 都係要攞返政府 咁到時獨立咗啦 仲使講嘅on9 而家就係有好多問題解決唔到要靠攞番政府先解決到所以先鼓吹港獨

人權法案對美國都冇好處 點解又做？
放曬汽油彈私了都冇阻美國兩黨出聲
共和黨同民主黨一齊出聲你盲咗？

獨派領袖：梁天琦係懦夫係垃圾自我審查 居然收口唔再嗌港獨 等幾時啊 等2047？

個個都係五毛
block柒你條柒頭算

依家所謂講獨派
係令人地唔支持的主因

首先正名化都唔識
係咁屌人

共產黨係蘇聯主義
唔係中華文化正統
真真正正勾結外國

香港係繼承5千年文化
用繁體字
真真正正的中華文化
香港國才是中華正統

連宣傳 行動 思維
都無

發夢去夢獨啦

睇樓主講D野似典型分化撚
拋低幾句野出來比人鬧交
自己乜都唔覆 亂鳩block人同屌鳩人
唔洗再推了

咪撚理條on9啦ching
我啱啱完全封鎖左啦

重點 嗌完係重衰 更無可能 萌芽之際就俾人打沉左

嗌=成功？
嗌都唔嗌得

駁左我先嗌樓豬

話激嬲國際就無人幫香港

咁我哋有無激嬲過英國？
點解英國唔理我哋？

點解放咗汽油彈私了
美國兩黨都要繼續幫香港？

好野 駁唔到又話block人了
無面對既勇氣

嗌=宣傳思想
點解唔得？

股吹有咩用 你點樣和平地趕走解放軍
點樣和平地搶走政權
一講獨立一定係武裝革命
又唔敢武裝又要獨立跟本自相矛盾

其實我已經分唔到依個時候死都要嗌香港獨立既人係三毛定真膠
定其實係我問題
一直都係叫緊五大訴求 缺一不可
無啦啦變嗌香港獨立係做乜撚野事
完全搵唔到一個依家嗌獨立既好處

佢地其實係講獨派

我都冇資格做

佢講果堆就等於
等你大個左自己識賺錢之後先好講財政獨立
等你儲夠錢之後先好講買樓
差唔多意思
即係你未有哩個條件之前係連講都唔比講
勁撚過中共啲政治審查
原來已經自己審查左自己
要支爆之後先好講
笑撚左
仲要話攞國際支持
連講都唔比講要人攞國際支持
同政府啲口吻勁似

班on9唔撚會明㗎啦ching
國際嘅決定點會因為一兩件事而動搖
之前殺埋藍絲都冇事
點會割
連登班垃圾割得仲快過外國勢力啦

跟本係想叫晒所有反對既人入黎block 咁佢就可以見到所有人都支持

唔叫港獨等幾時 叫完就獨立到架嗌 你條垃圾懦夫大中華膠

都係咁講啦
同樣道理 鼓吹五大訴求都冇用
示威者冇槍出嚟都係送頭
大家可以返屋企瞓覺

時機係佢個時機
當嗌到越嚟越多人嗌
一發不可收拾
佢就認為可以跟隊嗌
咁就所謂"時機成熟"

佢個機未熟
但有啲人熟咗

由唔好嗌 "光復香港 時代革命"
到唔好唱 "願榮光歸香港"
一路咁樣pattern

共產黨 邊會驚佢哋
最好日日講
分化下香港示威者

又唔好完全封鎖
哩啲反港獨人士要時時刻刻留意佢地吹咩風
永遠係度吹風幫中共打壓獨派

非黑即白 只有更激進既連登仔

所以都廢撚事理佢
曬gas屎
block算

又係你條撚樣一早block你

唔好怪我咁講
你搵到一個係國際上有影響力既國家話支持我地獨立 先好講啦

其實我唔明
國際咁多個國家關注緊香港
仲唔講港獨等幾時？
而家聲勢最大 仲未到時機？

我地一直以黎想證明俾人知我地冇out fo到
而家五大訴求都未達成
嗌獨立 真係對件事有幫助？

班暖氣垃圾念力柒頭就算啦ching
唔好同佢地一般見識

想問下嗌香港獨立有咩好處，真心想知

依家係啲反港獨唔比獨派叫口號
你唔叫我話之你
但你唔比我地叫係另一回事

冇話唔可以嗌
只不過想問下樓主點解解覺得E家有咩本錢/係好時機嗌獨立？
或者嗌會有咩幫助/得益？

已經將獨派同藍絲綁埋一齊
反港獨人士有一手

外國知=會幫你
香港反支情緒咁明顯你地有勇無謀嗌口號撚真係當人地都冇腦

sick ball

書生做反 3年不成
唸唸唸 唸乜9野 做左先算啦 dllm
再唸下唸下 2047啦

講真普選都冇乜好處
會激嬲共產黨
不如時機成熟先
等深黃佔據社會各處高位

前題係2047前香港人未入曬集中營

天機不可洩漏

五大訴求有理據同可行喎 雙普選基本法有規定
特赦暴動定性 同獨立調查委員會係俾壓力林奠迫佢應承

沒有普選 唯有獨立

係呀 關注我地呀
但佢地會支持我地獨立？
事實就係淨係關注冇用㗎

港獨都有理據
當年殖民地係有獨立公投但係香港冇

港獨都有理據 當年殖民地係有獨立公投但係香港冇

費事一班盲毛睇唔到 特登大隻啲

時機？ 你地唔係港獨派 係講獨派 唔好影衰我地爭取香港自治同獨立既本土派

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後囉 幫你答埋啦
淨係識反問又冇論點prove自己

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

佢以為二百萬人叫獨立就會獨立成功
次一級既雙普選都未爭取到 叫一下獨立就可以成功

仲話要判我死罪添呀
我好撚驚呀屌你老母

你唔拎番議會點樣有獨立公投

佢地真心冇腦
集中營見啦ching
由佢地繼續等

冇錯 梁天琦係懦夫係垃圾自我審查 完全冇腦 唔夠連登仔勁

pushh
need pin？

少數派又點騎劫你啫？

拉
停止推一切漫無目的引戰post

加泰集會前夕點比人故意分化有眼睇
宜家擺明獨派比人擺上枱拎黎嘈
又個個屌埋一份

理性討論無問題
但呢幾日手足係出面和你shop個陣
呢到討論獨唔獨嘅post大部份都純互屌
無唔無聊d啊

你好想同個女仔做愛

未追到手既時候, 你覺得講 “我好想屌你” 定 “我愛你” 會大機會屌到佢？

依家佢哋話你唔講出黎外國邊知喎

文革情況唔同中共全國性洗腦根本唔存在分離主義，依家中共謊言一個接一個好多中國人都清醒

當中共大力反對果陣就係時機。依家佢對港獨言論冇反應，即係好大問題。可以堅持到依家，其中一原因係唔割。如果中共利用港獨目標為名令我方各自割哂所有，令運動瓦解，就係唔啱時機。

咪撚理班傻鳩啦ching
曬鳩氣
由佢地自high

咁樣大家上街唱今天我就得啦
五大訴求喺心裏面講 千祈唔好講出面

和你shop一樣個個嗌 香港獨立
我覺得聲量可能仲大過光復香港
認真

邊個話天琦唔支持獨立？

我就次次都有出既
我會叫口號亦都會做
做唔做到我唔知
但好肯定唔叫出黎就冇人知我地想咁做
美國已經過左人權法
已經唔需要驚人權法唔會過
而且越黎越多人支持港獨
在情在理要開始叫口號吸納人數取爭支持度

不嬲港獨都唔成氣候

唔好恥笑啦ching

屌
喺香港講港獨唔犯法架喎
香港人有討論港獨既自由
而政府會用盡各種理由打壓、拘捕
政府會用行動證明俾國際社會睇
佢地會用恐懼同暴力打壓異見
包括抹黑、恐嚇、經濟手段

假膠嚟㗎ching

衝立法會會激嬲民主國家
去加泰集會激嬲美國
放火畫面唔好睇會激嬲西方媒體

唔比人講開就覺得可以全世界即刻轉軚
小心甩尾呀

絕對支持
可惜班on9唔撚明

最大問題係
獨立固然最好
但唔係一步到位
亦唔係話全民覺醒就做到呢樣

總之叫左先
沒有普選 唯有獨立

嗌又有撚用咩 唔好意氣用事啦
有軍事武力個陣你咪可以獨立囉

所以要大家接觸下先
話唔定原本唔支持嘅人發現越嚟越多人開始嗌
會轉態支持呢

係唔一定要有
所以下一秒咪又俾中共侵略返

唔反對你反對
但係好想知嗰個「時機」
即係幾時

講到回歸之前會有咁

加泰集會跟本冷處理左啦

佢以為二百萬人叫真普選就會普選成功
次一級既立會3分2都未爭取到 叫一下真普選就可以成功

你仲on9
冇民主自由嘅獨立獨嚟做乜
如果獨咗冇五大訴求香港都仲係未光復 一樣要抗爭

叫唔叫我覺得好少事
身邊個個獨派都知最大共識係5大訴求
而且比人知有人鐘意永續基本法有人鐘意港獨有唔同聲音完全無問題
外媒唔係on9
呢半年都跟得好貼知香港人想點

但我唔係針對叫定唔叫好
係連登明顯有5毛一搵到我地分歧點就係咁扮兩邊唔同意見人士係咁引戰阻礙正常討論
上次加泰係最明顯
結果完左集會乜事都冇又靜曬
明明今日應該盡力煲大警犬打自己人
檢討3日黎嘅和你shop行動
宜家變左成個連登得返互屌post

講兩句都會被拒絕
因為未追到
你又講我愛你？

笑左 獨立左仲要咩五大訴求 已經係另一種體制
獨派直情唔應叫五大訴求啦 淨係叫獨立

好慘 駁唔到要block人

最後都係比人判左監
你明你講唔講都係比人判監架啦

班人唔係港獨派 係講獨派 唔好影衰我地爭取香港自治同獨立既本土派

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套咪係時機囉

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

雖然分別好大
但要檢視中共的恐怖

亦都唔好睇小中共洗腦

真係要獨 要有晒所有準備
共產黨係可以殺幾千萬人的魔鬼

不過我認真左
香港只有所謂講獨派
無人真係想獨

你唔講既話更加冇全民覺醒哩樣野

關判監咩事

2047果陣你都唔會有
放心

唔講以為香港23條立左法

回歸之前個香港又唔係你既
依家要獨立唔係唔得 但下一秒中共就可以黎搶返
咁你有咩對策先

無得話唔定
五大訴求都達唔到嘅話
獨真係好難有人撐
glory 球迷太多呢個世界

不推文呀
叫二百萬人遊行叫港獨對抗掛

唔成氣候仲嗌？嗌完剩被中共入位逆轉國際支持枉送手足半年犧牲，你數個好處黎聽下。嗌完有冇咩行動建議:冇。五大訴求有理據就有支持就仲有機赢，港獨冇人會理你連攬炒都冇機。Step by step, 港獨唔係鳩嗌就有，係静静雞去部暑。

代表左啲咩？
得返獨派手足肯出黎抗爭
哩啲乜撚自稱有勇有謀既仆街左膠已經返撚哂屋企慶祝聖誕啦屌佢老母

咁係咪嗌下就會有先
你諗到點樣會有 個個都跟你做緊實事啦

其實唔支持獨立可以出返去
呢度係assume 左獨立成功先討論
你嘅思想好明顯完全冇信心獨立

邊撚個話獨立左一定有普選
你食撚蒙左？

唔係唔支持
係講既野根本俾唔到信心人
仲要assume成功先討論係咩玩法 打飛機就真

我覺得你pin呢個會好啲

吓

又話唔係因為有希望先行落去
而係行落去就有希望

揸緊個信念
又話浪漫得滯
想一步登天
(咁你反乜鬼共啫？
(支共爆咗你先反吖嘛 等時機)

而且當有200萬人
都有獨立意識嘅話
我哋仲會獨立唔到？？

ok

香港人
幾時先醒呀?

你做乜都好 遊行示威 手段係點都好
中共都強烈譴責㗎啦
除非你做港豬 乜柒都唔理
咁班撚樣就最開心喇

而家你出得嚟抗爭都有風險啦 鳩捉鳩拉鳩打
係咪有風險就唔做?
如果依啲都唔驚 咁講一句香港獨立你驚乜春呀

中共得個口交部最勁 其他嘢就算鳩數啦
你估講一句香港獨立會出老解呀

就好似之前加泰集會咁
有啲傻仔又話驚美國唔支持 又依樣個樣
最後點呀

唔好咁重奴性啦
就算你乜口號都唔講 中共都係會打壓你
因為喺佢哋眼中 我哋出嚟就係想港獨
無論我哋講到明五大訴求 解散警隊......
佢哋都只會認為香港人想「作反」

咁你哋仲care班on9大陸狗做乜

你地唔係港獨派 係講獨派 唔好影衰我地爭取香港自治同獨立既本土派

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後就係時機 幫你答埋啦 而家要做既係爭取左普選 加強自治權先 再慢慢宣傳教育解釋返個可行性

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

唔知你去邊個場呢 定你真係發夢當自己去左 我夢境果個場就冇人叫

佢洗撚立法咩
佢知你唔想港獨都屈你港獨
然後會搵藉口判你監/送中滅口
所以唔需要驚後果
因為講唔講個後果一樣嚴重
後果唔係藉口黎
你話冇人支持更加on9
點解冇人支持就唔講得？

啲point都自相矛盾
開始知咩事啦

咁獨立黎做乜

「香港人卑微地爭取西方社會視為必然民主公義
爭取咗廿二年
面對支共既警暴、恐嚇、白色恐怖、抹黑
好撚慘
所以佢地而家要求主權獨立係乎合普世價值」

你係要諗計令香港同國際社會同西方選民同情呢點
而唔係出post話會失民意 失美國支持
係人都知獨派未係主流啦
問題係要點position港獨 同埋點樣去令主流覺醒

叫口號講撚到即刻宣布獨立
你哩啲就真係一步登天

好撚多人叫緊港獨口號啦
出去幫下手啦

你睇下你個標題講乜啦 on9

唔反對有人嗌
但我唔會跟

xxx會激嬲共產黨
唔好衝立法會
唔好去加泰集會
唔好裝修藍店
私了失民心
火魔法激嬲外國

叫下唔會有
但點解我唔叫得？
你唔比我純叫口號既
我鍾意叫下都唔比

所以直接block
覆都廢事

一句講哂，對家而家都支持我地嗌港獨，就用下個腦諗點解，be water 唔係剩把口講，想個運動快D死就依家嗌啦，想以後冇機會港獨就依家嗌啦。而家情形已經同天琦入册之前唔同，暫時港獨係要部署番黎，唔係嗌番黎。

中國都係係清朝獨立架
你見唔見有普選啊
兩樣係要一齊爭取架

笑撚死我

得 但你唔好expect人地跟 無人跟又屌人信個制度係on9

想港獨你研究下魔法仲有用過而家鳩嗌出黎講完

正確態度

推番果個想先得嫁 成堆軍閥同而家比

對家唔係支持你叫
係話你已經叫緊啦蒙柄

拉
低質素引戰post

好明顯我有去研究，你冇。

支持

下
幾時有屌過人唔跟
依家係你地屌7我地叫口號
咪撚調轉講好喎
你地唔跟係自由黎唔會屌

冇錯
佢地唔係港獨派 係講獨派 想害死香港獨立唔到
唔好影衰我地爭取香港自治同獨立既本土派

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後就係時機 幫你答埋啦 而家要做既係爭取左普選 加強自治權先 再慢慢宣傳教育解釋返個可行性

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

人地老屈你=自認 笑死

佢地真係on9唔係扮㗎
見到都唔想理佢地

咁樓主叫我地入黎做乜

佢地淨係識鳩up
block算

樓上先話要有軍隊先好講獨立
你點撚知出黎打江山果個會比
唔係絕對架

咁多個國家關注香港同情香港仲唔講港獨幾時講？ 仲要而家支那被美國針對 而家可以話時機係最好 講港獨有同情分 可以做敵人嘅敵人 香港變成美國嘅朋友

如果話等到可以獨立嘅條件成立先講港獨就會太遲真 連登以個人士都唔會意識到可以獨立 想谷都谷唔起 平時唔比人講開 到時機就覺得可以全世界即刻轉軚港獨？ 人哋根本就冇「港獨係選項」意識

同意，真係唔知班友係吹風定行得太慢。
同埋係中共倒台前，香港獨立真係唯一出路。

你扮蠢定真係睇唔明我講乜呀?
wiki: 對此，梁天琦曾簽署確認書，表示放棄香港獨立運動的政治立場。

其實我相信出得來既手足一定支持港獨
分歧係在於高調講定齋做唔講
當年梁天琦為左避免DQ都表態唔支持港獨
你估泛民同國際又支唔支持??
(唔好再講6成美國人支持 話得事嗰班唔支持一樣冇用)

美國佬都話
人地係唔係都屈鳩你外國勢力
所以唔洗驚放膽去做就得

唔好屌我地叫口號

就講五大訴求。五大訴求，其實要要爭取甚麽。其實不過八個字：主權在民，不在中国。

第一訴求的含意，是主張香港是獨立的司法管轄區，不是中国的延伸。
第二、三訴求的含意，是主張香港人是認受性、合法性(legitimacy)的唯一來源。
第四訴求，則是主張香港境內的合法武力，必須由香港人所壟斷。Monopoly of legitimate violence，其實就是主權的體現。
第五訴求不用多說，就是主張讓香港人擁有不受干預的行政權和立法權。

沒有一樣不是指向主權在民、不在中国這八個字。比較老派的講法，就是要還政於民。

即是你是不講獨立、只講民主的老泛民，在講究絕對黨國主權的中国眼中，其實也是「暗港獨」、「軟港獨」。中国不是傻的，你不講獨，整天講愛國不愛港，日子也不會比較好過，也不會比較容易成功。因為恐懼而自我設限，也只是自己玩自己，亦有失誠實。為甚麽不誠實地面對自己呢？

至於外國會怎樣看？國際政治，是講一套做一套的遊戲。表面上每個國家都說尊重別國主權，不支持分離主義。實際上呢？分離主義只要合符外國利益，剛巧理念又和外國相近，就會檯面反獨、檯底暗助。香港人想要外國幫助，首先要清楚自己想要甚麽，然後才有可能和外國摸索大家的共同利益。香港人若不斷自我設限、自我否定，只滿足於一国兩制，只會讓外國人誤會香港，以為我們只須回到老曾年代的狀態，status quo ante 就天下大平。假如因為自我設限而回復年初那種狀態，甚麽也搞不起，外國同樣也不會理你。要有人救，必須先自愛。大家認真想想。

好撚正
要pin

無 我只係反對要其他人跟你地嗌
你地叫無所謂

上次加泰集會我都好聲好氣，屌原來你班連登仔一直都冇進步過

樓主學下人地D論點啦 咪撚影衰支持港獨既人
你D態度真係好撚小學雞

我又唔係要入閘選立會點解要唔講得先
佢係避果張dq紙炸on9
你估gphone又真係好鍾意一國兩制咩
明眼人都知一國兩制唔可行啦

戴口罩係鬼
掟磚係鬼
衝立法會係鬼
嗌光復香港時代革命係鬼
舉美國旗係鬼
搞加泰集會係鬼
火魔法係鬼
裝修係鬼
有鎗係鬼
港獨係鬼

咁你可以出返去
冇人要強逼其他人一齊叫

其實反對叫既人咪一樣想香港獨立
但支持香港獨立 同支持嗌香港獨立係兩回事

樓主唔好亂叫人入黎

終於有個有D腦。唔想手足枉死枉踎監枉終生殘廢，就大家upgrade自己，資訊知識都係，不割不分化，分輕重。我晚晚都諗起犧牲左嘅佢地，我一直都會upgrade修正自己繼續行落去，互勉之

跟本現場就唔會有人叫你地唔好嗌

咪撚理條on9無視佢算啦

係兩種人
咁政治光譜就係咁
獨派偏左同咪獨派偏右又有
本土都有偏左偏右啦
唔出奇
如果個個獨派左膠都學你咁唔屌同路人咪岩囉

你睇清楚個標題先啦

因為班左膠係連登講就兇狠
現實就碌撚或者冇出

我咪講撚左避DQ囉 講撚到冇人知得你知咁
你民陣D示威邊個搞呀?民陣囉
你係民陣示威宣傳港獨咪比人DQ囉 明未??
講多次 冇人反港獨 係反高調嗌港獨 OK??
用下腦上連登 好嗎?

不如巴打入紙搞返個香港獨立遊行

唔講喇，好L多正事做，冇腦都唔割，係鬼就春袋都割埋你。

可惜好多人真係好易被人帶風向 只要行偏激路線就得

明明一直都講緊呢樣野 班人櫻本係講獨派黎

跟本就唔係想討論

咪係

但兩者好唔同喎
天琦係自己叫港獨再改口
民陣係由此到終都冇叫
同咪一路以黎每次民陣都好多獨派手足舉港獨旗架啦
咁叫埋有咩問題
定你好驚好多人叫？

我就幾撚大都叫
都叫左咪撚屌我地唔比我地叫

樓主我講得啱唔啱？

佢鬼會應咩 佢只係想洗版

港獨。完

有幾多人係咁覺得
爲五大訴求行出黎既人係condom?

香港獨立就係民意

香港中文大學今年7月底公佈的民調亦顯示，近40%香港年輕人支持港獨

咁為港獨出嚟而被捕嘅人係咪condom？答我

“Sixty-one percent (61%) of voters are watching or following the political protests in Hong Kong. A significant majority at 59% think Hong Kong should be independent from China, 7% said they should not be, and 34% were unsure. Asians as an ethnic group were the most in support of independence at 78% as compared with Hispanics, Whites and African Americans. “

淨計年輕人都只係得40%叫民意？

ppp

超過60%年輕人認為，如果2047年無法實行「雙普選」，應該邁向獨立。

仲有過唔到人權法

其實係算少嘅 不過都係不可忽略嘅數字 推番15年支持勇武抗爭嘅人都唔係好多 咁樣係唔係唔做唔講呢

5大訴求唔回應 升級行動就係獨立
點解會有人話之前出黎比人拉左既手足係condom?

死返入 你老母個西啦on9
話要嗌就問人不如搞個港獨遊行
屌你都on撚9
啱啱都唔撚想理你條on9
奈何你係都要比我屌
我都冇辦法
又block一件

如果2047年無法實行「雙普選」

其實我都支持港獨 只係唔支持當口號嗌

冇話過唔比真係有心獨立唔會咁小學雞係到呦黎呦去哂時間

但有人唔比
你睇下樓上

唔支持原來就係唔俾 咁你又叫我睇清標題

時機一到？無啦啦就一到？
支持到時時機撚集體2047係集中營叫

請講下點解獨立會另外國反對而唔係大力支持
ff少陣

你都識講無軍力啦
嗌下嗌下都唔會變d軍力出黎
所以嗌獨立只係打飛機
精神上振奮軍心
但實際上就係屬於戰略性既技窮
會導致一部分人離棄
運動將因此走向滅亡

有左真普選仲覺得香港人會同你搞獨立
你都痴膠花
時機撚番鄉下觀星啦都唔用大腦一味ff
真普選下一步唔係香港獨立，而係假一國兩制呀

睇下會員劉偉強同少你一個好少講咩先啦不如
唔好爭住認啦可能唔係講你呢

正啊
反港獨派講到叫口號係戰略性技窮
所以遊行果啲人叫口號睇黎係技窮

我係佢樓上喎

亦都係呢個原因我先強調唔好喺中共控制力最大嘅時候提倡「港獨」，如果近期有人帶「港獨」風氣好明顯一係無腦二係共諜

#370又多個

樓上指上面啲人

即係你要跳過真普選搞獨立？
連真普選都無 你一步都無行出過喎

好野獨派係共諜
出現了

咁事實上我地反獨派人數唔少
再咁拗落去變成雨革後期
當年和勇互屌
如今港獨反港獨互屌
其實我地係咪中計
邊個最近一直撥火，撩起大家獨立既心思？

Err
陳浩天？

中左陳浩天計添
屌

其實最近有乜改變令到要講港獨？

我真係覺得對家反而仲覺得有手足堅持獨立係有利佢地
重演當年泛民本土互屌局面，慢慢人心就散
既然如今我地發現有一議題上分歧極大
手足們唔應該再拗下去
放低先
繼續對準政權
focus番如何攬炒逼到商家怨番政府ok?

其實一直都講緊架啦
果次集會佢上台叫港獨
多左好多人叫

唔係佢係邊個
仲有我覺得果次搞加泰果班人即係gphone果啲都好撚鬼
挑起兩端互屌
唔係唔係
原本香港維持穩定好安全但有人挑起人出黎反送中搞到藍黃兩端互屌好鬼

好
我地叫口號
唔好屌我地
Ok?

我都覺有人扮反港獨人士屌7我地
好撚鬼
明明中共最驚我地搞港獨
佢依家就點都暗中滅口
唔爭在明搞啦冇咩分別
係驚冇左個關稅區姐
啲反港獨既好撚鬼

加泰集會咪又係多數撐獨既人出席 唔覺多左

唔係驚無關稅區 係驚無左五大訴求

我一定唔屌
但點解你要咁care人地屌唔屌
孫中山都不斷俾人屌係漢奸，唔通佢又要所有人支持佢先做野咩
唔好咁多野講啦，做野啦，可能你將來做左國父呢

係囉都係果啲外國人囉

跟本大家都支持攬炒 邊個會理個關稅區
只係想要五大訴求
有五大訴求係向獨立向前一步
加泰都唔係乜都唔做 叫口號就想獨立啦

中共驚你冇左五大訴求
知唔知自己講咩

港共想場運動快d完
但區選發現仲支持既人仲有二百萬
一百六十投票人加上中學生
漸漸明白靠三萬警曱係拉唔哂d人
無辦法用呢個止暴制亂
智囊諗到新招
知道唔少手足始終對香港獨立念念不忘
亦知道唔少手足始終認為五大訴求先於港獨，如能真普選，獨立便順理成章
對家捉住呢個致命點，開始搵人嗌口號，重燃手足熱情
手足們本身就好熱血，亦熱烈和應
反港獨手足亦一於所料反對
兩邊開始嘈，有人心灰意冷
運動終於慢慢在港共控制了手足弱點下走向衰竭

下
唔比人care人地屌唔屌自己？
咁我依家屌7你老母你記得唔好覆返我
唔洗care

其實你地咁想獨立
有無研究過世界各地獨立成功既國家係點樣獨立

你叫得港獨就將個訴求由五大訴求spin左去港獨啦

咁你唔好屌7我地咪唔會心灰囉
你啲推論幾正
幾時出書

我都係反問下遮
你想點做，無人左到你既
加油呀師兄

緊係有啦當人智障咩

咁係咪唔比我講啊
頭先你話冇唔比架

唔係 我只係講我支持既原因 你可以唔buy
各有各做

唔支持

無腦成份較多，中共同港共政府一直都努力將反送中運動抹黑成「港獨」，所以依家呢一刻提倡「港獨」等於同中共、港共政府合作

教精你
2樣同時做
由中共簡

笑左 憑咩呀

咁你不如話睇下新疆嘅情況

得啦，唔撚洗獨啦，一世攬住中共啦

有邊個成功和平獨立？你唔識歷史就唔好出嚟柒啦

大撚把國家唔洗軍隊唔洗打仗都獨立到

講啦

不如你舉下例有咩「城市」可以喺冇主權嘅情況下，喺極權國家下得到民主？舉到就你贏

又話五大訴求好易嘅，唔洗軍隊咩？

新加坡、波羅的海三國，全部都係和平獨立

到你舉非主權城市喺極權國家主權下有民主嘅例子啦

你不如舉下有邊個極權國家有特別行政區

新加坡有印尼做外敵 又馬拉反共產先獨立到
靠自己獨立咩

五大訴求同香港獨立
手段同目的嘅關係

特別行政區都拎出嚟講仲信一國兩制好特別一定work？

香港俾中共殖民緊咋，係殖民地呀

依家全球圍堵中共喎，係咪又想講國際係撐你自治唔撐獨立？咁點解新加坡又會撐嘅？又咪又想話咩分裂人地國家就唔得，要落地獄？

我自己覺得嗌or 唔嗌都冇乜問題
嗌下之嘛, 兄弟爬山
獨立到咪獨,, 獨唔到有民主自由, 又可以
有乜所謂嗻, 咁執著嗌定係唔嗌得

講到尾所謂真普選都係冇確實嘅可能性同藍圖，唔係仲信你係所謂「特別行政區」，所以仲有機會有「特權」喺中共下有民主下話？

有五大訴求先

之後香港政府係每個國家派代表處
之後再與世界其他國家簽文化經貿協議
之後用準會員身份加入聯合國
之後要求完全自治
最後睇命水

新加坡極本自己唔想獨立 係俾人踢出去

波羅的海三國獨立果陣根本蘇聯經濟已經出現嚴重問題
蘇聯本身都接近解體 咁等中共出事再講啦

靜靜雞地獨立得唔得？

美國佬會唔會講明消滅老共

第一 睇多D新聞啦 加泰嗌左獨立百幾年獨左未？西藏獨左未？有冇國家大聲支持過？

第二 用下腦啦 一個國家點可能支持人地分裂
下次到你國家玩獨立你仲有人撐？

笑話

比共產黨弱1000倍的黑警
會扮示威者 fa 記者
唔識派臥底？

睇下國共內戰
睇下反日示威
沖最前係國安